屯公又塞

塞到珠海書院出九龍

屌好想去廁所 塞到幾時啊啊

咁咪好囉 又塞

屌我係三聖前面已經塞撚左半粒

同我入嚟like 女拔 楊老師個page + 課金預訂佢本書

Fb

訂書 （有2 本）